<resources>
    <string name="app_name">My Application</string>
    <string name="title_activity_maps">Map</string>


    <string-array name="main_menu_list">
    <item>Главное меню</item>
    <item>Найти вуз</item>
    <item>Проложить маршрут</item>
        <item>Справка</item>
    <item>О программе</item>
</string-array>


    <string-array name="selection_a">
        <item>Текущее местоположение</item>
        <item>Указанная точка</item>
    </string-array>

    <string-array name="selection_b">
        <item> Воронежская государственная академия искусств</item>
        <item> Воронежская государственная лесотехническая академия</item>
        <item> Воронежская государственная медицинская академия им. Н.Н. Бурденко</item>
        <item> Воронежский государственный аграрный университет</item>
        <item> Воронежский государственный архитектурно-строительный университет</item>
        <item> Воронежский государственный институт физической культуры</item>
        <item> Воронежский государственный педагогический университет</item>
        <item> Воронежский государственный технический университет</item>
        <item> Воронежский государственный университет</item>
        <item> Воронежский государственный университет инженерных технологий</item>
        <item> Воронежский институт высоких технологий</item>
    </string-array>

    <string-array name="spinnerXarray">
        <item>Название вуза</item>
        <item>Название специальности</item>
        <item>Шифр специальности</item>
    </string-array>

    <string name="help">ГИС «Вузы Воронежа» предназначена для повышения эффективности поиска информации о высших учебных заведениях Воронежа на портативных устройствах на базе ОС Android.  Для обеспечения удобства пользователя информация о высших учебных заведениях систематизирована и представлена в виде базы данных.
    Работа пользователя начинается с главной экранной формы, на которой размещена интерактивная карта, кнопка «Геоданные» и главное меню, а так же панель поиска и элементы для изменения масштаба карты. Внешний вид главной экранной формы представлен на рисунке 3.1.
    Для открытия главного меню необходимо нажать на верхнюю левую кнопку главной экранной формы. В главном меню доступны следующие режимы работы программы:
    «Найти вуз»;
    «Проложить маршрут»;
    «Справка»;
    «О программе».
    Для перехода в другой режим работы достаточно нажать на соответствующую надпись.
    Для того чтобы произвести поиск вузов, необходимо выбрать критерий в раскрывающемся списке «Критерий», а затем выбрать его значение в раскрывающемся списке «Значение».
    Затем следует нажать кнопку «Далее» для поиска информации. Результаты поиска будут отображены в виде маркеров на карте.
    Для отображения более подробной информации о вузе рекомендуется нажать на маркер.
    При нажатии на окно с детализированной информацией откроется всплывающее окно, при помощи которого можно перейти к просмотру списка специальностей данного вуза или перейти на страницу сайта вуза в сети интернет.
    Если пользователь, выберет режим работы «Показать список специально-стей», то на экране откроется окно «Список специальностей», где представлен перечень специальностей выбранного вуза.
    Если пользователь выберет режим работы «Перейти на сайт вуза», будет запущен используемый по умолчанию браузер, в котором будет открыта веб-страница вуза.
    Удалить все маркеры с карты можно нажатием аппаратной клавиши «Назад».
    Режим работы «Проложить маршрут» позволяет отобразить маршрут, по которому можно добраться из одной точки в другую за минимальное время. Начальной точкой пути может быть указанный адрес или текущее местоположение пользователя.
    Для  использования режима работы с произвольной начальной точки необходимо ввести ее адрес в верхнее поле ввода, а затем, нажав клавишу «1», выбрать режим «Указанная точка».
    Для использования режима работы с использованием текущего положения пользователя как начальной точки, следует включить «Геоданные», нажав верхнюю правую кнопку и выбрать режим «Текущее местоположение», нажав клавишу «1».
    Следует заметить, что для успешного определения местоположения GPS-приемник должен быть включен.
    При нажатии «ОК» пользователь будет перенаправлен в меню управления геолокацией, встроенное в Android.
    При нажатии переключателя «Местоположение» будет задействована передача геоданных, и приложение сможет функционировать в нормальном режиме.
    Далее следует вернуться в приложение при помощи аппаратной клавиши «Назад» и выбрать конечную точку маршрута из раскрывающегося списка «2», либо ввести ее адрес вручную.
    После того, как все поля заполнены, доступно построение маршрута по нажатию нижней правой кнопки.
    Удалить все маркеры и линии с карты можно так же нажатием аппаратной клавиши «Назад».</string>
    <string name = "about">   Геоинформационная система "Вузы Воронежа" для операционной системы Android"
    ВГТУ ФИТКБ, Кафедра АВС
    Группа ВМ-121
    Выполнил: Юров Д.А.
    Под руководством:доцент к.т.н. Кремер О.Б.</string>
</resources>
